福布斯最有權力女性 蔡英文第3 彭麗媛第19

侵侵嗰女 都第6囉

國妓咋

白宮顧問

做雞都有１９

侵侵專用

近親

講權力喎，其實好合理，佢有咩權力？

大愛默克爾

最有權力 =/= 對世界最有貢獻

Where is 鄭鄭？

無，因為係人都知佢係傀儡

呢度幾位最靚排第六 點撚樣選